始創中心一帶應緊急劃成無人區

有D地方冇咩事嘅去唔去都諗過先, 好似旺角, 始創中心咁

POPO 本身TG放題, 仲有唔知係咪POPO扮嘅黑衣人燒野有二噁英, 其實呢D位於中心位置, 又唔通風, 粒子又難散嘅地方, 除左對地球叔叔健康有影響, 同時對人有冇呢?

始創中心半徑200米 範圍既建築物同佢哋嘅抽風系統，冷氣糟 外牆呢D位 都極大機會被 大量二噁英同埋山埃嘅微粒依附

至於有冇得解決呀? 成份都唔知, 點解決? 有幾毒, 我相信大家都知.

保守D諗, 如果係附近, 或商場內嘅食材物品因而受污染, 咁就真係要諗下風險

不嬲都唔去始創垃圾商場
又冇人行又冇野行
仲要之前好多post出過都話佢係藍
不了

[推爆佢] 前線死黑警12月13號觀塘擺酒

推

小江究竟係邊個？？？

始創附近金魚街好多寵物店架！班popo立即停止攻擊始創啊！

始創中心只去過一次 ikea , 根本成個場都係呃支那人

好似都十幾年前啦ikea 而家仲有ikea既咩

睇錯成人區

狗狗又食TG 金魚又食TG
死黑警

真係好耐無去過

唔只做支匪生意LA, 識人係入面做, 成班藍到仆街, 仲笑天水圍俾人除褲嘅手足

你去埋我果份
行過都聞到TG殘留氣體

一早講左成個商場都係藍

啲冷氣chur哂啲催淚煙入去

D食材, 貨品包裝都唔知有冇污染食完都唔知有冇事, 係果到返工嘅員工係咁吸二噁英, 都唔知有冇保險CLAIM

尖沙咀同旺角一樣, 重災, 真係小心為上

藍到黑, 朋友講明, 佢地同POPO 開曬會, 都唔方會有咩好野

去完會唔會性冇能

同狗開會？？？
知唔知佢地傾左咩野

好彩我調咗舖啫

個場除左賣BRA, 同D 19 電子野, 老實講都唔知有咩值得去
而家仲要咁, 咪搞